Hij zag Varley de hut binnengaan hij hoorde een plotselinge, schorre kreet.
Het was zo verschrikkelijk in zijn plotselingheid en diepte dat het zijn hart naar zijn mond stuurde.
Hij stormde naar voren en ontmoette Varley wankelend de hut uit, zijn gezicht wit als de dood, zijn handen klonken.
"Mijn God!"
Riep Norman uit.
